宾夕法尼亚、威斯康辛和其他州对他们的选举人进行了认证。 拯救2020年大选的影子竞选的秘史|莫莉·鲍尔| 2021年2月4日|时间 
 他写道，宪法“将任命选举人的方法完全交给了立法机关”。 霍利参议员受到谴责。 他拙劣的法律论据也应该被消灭。 丹尼尔·埃普斯，艾伦·特拉梅尔| 2021年1月20日|华盛顿邮报 
 他反对亚利桑那州和宾夕法尼亚州的选举人在国会大厦获得安全保障后进行投票。 上周国会大厦外的人群包括众议员鲍勃·古德的地区主任梅根·弗林，2021年1月15日，华盛顿邮报 
 我要带头反对关键州的关键选举人除非对选举结果进行紧急审计。 民主党和共和党联合起来，把国会暴动变成筹款问题|妮可·古德金德| 2021年1月8日|财富 
 威斯康辛州的选票之所以被统计，是因为国会认为是“上帝的旨意”导致选举人未能按时抵达该州首府麦迪逊。 一场暴风雪，有争议的选举人票计数和1887年束缚彭斯手脚的法律|罗纳德·g·沙弗| 2021年1月6日|《华盛顿邮报》 
 他们决定选帝侯和他的家人离开波恩。 恋爱中的贝多芬:俘获年轻作曲家的女人|约翰·苏切特| 2014年1月26日|每日野兽 
 所有的选举红衣主教都是由约翰·保罗二世和本笃十六世任命的。 谁将取代教皇本笃十六世? Justin Green 2013年2月11日|DAILY BEAST 
 威廉的第一个想法是，也许可以让巴伐利亚选帝侯代替他儿子的位置。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 在收到最后通牒后，法官们要求时间与选帝侯和英格兰国王沟通。 比利时|乔治·w·t(乔治·威廉·汤姆森)阿曼德 
 这是一个忠诚而英勇的选帝侯，必须拥有的; 如果我们激怒他太厉害，他就能破坏信号! 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第一卷(第二十一卷)|托马斯·卡莱尔 
 选举皇帝弗里德里希和他的朝廷都非常高兴，几乎整个国家都认为自己很高兴。 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第一卷(第二十一卷)|托马斯·卡莱尔 
 在将近一百年的时间里，没有其他的选帝侯拥有这两个地方; 那时也没有，只是暂时的。 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第三卷 (第二十一)托马斯·卡莱尔